一人一個公廁caption

條路自己揀 仆街唔好喊

LM

今天很累

🔵-------日本增高產品-------🔴

泰國減肥藥

just do it

世界名錶

小確幸😘

屌 乜撚野係小確幸 ？

The best is yet to come

休息是為了要走更長的路

出走

踏上這無盡旅途

其實毒撚一個更開心

機會是留給...
屌唔講啦

真係識親個個西港女都用過呢個caption

成30歲人仲 yet to come, 面對現實啦

Don't judge the book by its cover

You know my name, but not my story

好撚柒呀屌你老母

每次見到都會心諗：其實我兩樣都唔想知

其實本身係出自村上春樹(冇向西)手筆
唔知邊個譯到咁

生命滿希望，前路由我創

投考警員 實踐抱負

係咪蝗語黎